export const baseQuizData = [
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "Как посмотреть основное меню игрока?",
        a: "/main",
        b: "/menu_bar",
        c: "/menu",
        d: "/main_bar",
        correct: "/menu"
    },
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "Связь с администрацией",
        a: "/adm",
        b: "/report",
        c: "/rpt",
        d: "/admin",
        correct: "/report"
    },
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "Помощь и подсказки по игре",
        a: "/hellp",
        b: "/faq",
        c: "/FAQ",
        d: "/help",
        correct: "/help"
    },
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "Описание РП действий от 1-го лица",
        a: "/do",
        b: "/todo",
        c: "/try",
        d: "/me",
        correct: "/me"
    },
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "Помощь и подсказки по игре",
        a: "/hellp",
        b: "/faq",
        c: "/FAQ",
        d: "/help",
        correct: "/help"
    },
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "Вопросы и ответы",
        a: "/hellp",
        b: "/faq",
        c: "/FAQ",
        d: "/help",
        correct: "/faq"
    },
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "Как кричать?",
        a: "/scream",
        b: "/say",
        c: "/s",
        d: "/scr",
        correct: "/s"
    },
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "Как посмотреть список сотрудников в сети для выдачи медицинской карты?",
        a: "/medlist",
        b: "/kitlist",
        c: "/mediclist",
        d: "/medecine_list",
        correct: "/medlist"
    },
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "Как посмотреть список лидеров организаций?",
        a: "/ldlist",
        b: "/leadlist",
        c: "/leaders_list",
        d: "/leaders",
        correct: "/leaders"
    },
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "Как передать деньги?",
        a: "/give_money",
        b: "/money",
        c: "/pay",
        d: "/give_pay",
        correct: "/pay"
    },
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "Как поцеловать игрока?",
        a: "/kiss",
        b: "/kis",
        c: "/kess",
        d: "/keass",
        correct: "/kiss"
    },
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "Как показать паспорт?",
        a: "/show_pass [id]",
        b: "/give_pass [id]",
        c: "/pass [id]",
        d: "/passport [id]",
        correct: "/pass [id]"
    },
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "Как сменить место появления при входе в игру?",
        a: "/sethome",
        b: "/spawn",
        c: "/setpoint",
        d: "/setspawn",
        correct: "/setspawn"
    }
]

export const bandQuizData = [
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "Как посмотреть меню банды со всеми возможными настройками и информацией?",
        a: "/fmenu",
        b: "/fam_menu",
        c: "/fam_men",
        d: "/family",
        correct: "/fmenu"
    },
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "Как посмотреть меню управления транспортом банды?",
        a: "/member_cars",
        b: "/fam_cars",
        c: "/fam_list",
        d: "/gang_cars",
        correct: "/gang_cars"
    },
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "Как активировать меню банды со всеми возможными настройками и информацией?",
        a: "/fmenu",
        b: "/fam_menu",
        c: "/fam_men",
        d: "/family",
        correct: "/fmenu"
    },
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "РП рация?",
        a: "/fr",
        b: "/fm",
        c: "/fam_radio",
        d: "/fh",
        correct: "/fm"
    },
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "Нон РП рация?",
        a: "/none_fm",
        b: "/fm_none",
        c: "/nfm",
        d: "/fm_non",
        correct: "/nfm"
    },
    {
        difficult: "Сложность: легкая",
        question: "Как продать наркотики?",
        a: "/drugs",
        b: "/buy_drugs",
        c: "/sell_drugs",
        d: "/selldrugs",
        correct: "/selldrugs"
    },
    {
        difficult: "Сложность: средняя",
        question: "Как убрать информационный таймер капта?",
        a: "/hide_timer",
        b: "/capture_timer",
        c: "/close_timer",
        d: "/timer_capture",
        correct: "/capture_timer"
    },
    {
        difficult: "Сложность: средняя",
        question: "Как начать взлом дверей или двигателя автомобиля?",
        a: "/hacking",
        b: "/braking_open",
        c: "/hack",
        d: "/breaking",
        correct: "/hacking"
    },
    {
        difficult: "Сложность: средняя",
        question: "Как совершить ограбление инкассаторской машины?",
        a: "/loot",
        b: "/heist",
        c: "/burglary",
        d: "/robbery",
        correct: "/robbery"
    },
    {
        difficult: "Сложность: средняя",
        question: "Как сделать отмычку для угона или взлома дверей?",
        a: "/make_latchkey",
        b: "/master_key",
        c: "/makekey",
        d: "/makepasskey",
        correct: "/makekey"
    },
    {
        difficult: "Сложность: сложная",
        question: "Как переделать дом под базу банды?",
        a: "/gang_set",
        b: "/geng_spawn",
        c: "/gang_spawn",
        d: "/geng_set",
        correct: "/gang_spawn"
    },
    {
        difficult: "Сложность: сложная",
        question: "Как изменить ранг участнику банды?",
        a: "/mrank",
        b: "/gang_rank",
        c: "/famrank",
        d: "/frank",
        correct: "/frank"
    },
    {
        difficult: "Сложность: сложная",
        question: "Как начать захват бизнеса?",
        a: "/start_capt",
        b: "/capture_biz",
        c: "/capt",
        d: "/biz_capture",
        correct: "/capture_biz"
    }
]

export const sysQuizData = [
    {
        difficult: "Сложность: сложная",
        question: "Как изменить количество строк в чате?",
        a: "",
        b: "",
        c: "",
        d: "",
        correct: "/pagesize"
    },
    {
        difficult: "Сложность: сложная",
        question: "Как изменить размер шрифта?",
        a: "",
        b: "",
        c: "",
        d: "",
        correct: "/fontsize"
    },
    {
        difficult: "Сложность: сложная",
        question: "Как ограничить количество кадров в секунду?",
        a: "",
        b: "",
        c: "",
        d: "",
        correct: "/fpslimit"
    },
    {
        difficult: "Сложность: сложная",
        question: "Какая команда сохраняет позицию транспорта и игрока в документ 'savedpositions'?",
        a: "",
        b: "",
        c: "",
        d: "",
        correct: "/save"
    },
    {
        difficult: "Сложность: сложная",
        question: "Какая команда показывает ID текущего интерьера?",
        a: "",
        b: "",
        c: "",
        d: "",
        correct: "/interior"
    },
    {
        difficult: "Сложность: сложная",
        question: "Команда для управления отображением песочных часов паузы около ника игрока?",
        a: "",
        b: "",
        c: "",
        d: "",
        correct: "/nametagstatus"
    },
    {
        difficult: "Сложность: сложная",
        question: "Какая команда отображает тестовый Kill List?",
        a: "",
        b: "",
        c: "",
        d: "",
        correct: "/testdw"
    },
    {
        difficult: "Сложность: сложная",
        question: "Команда для настройки худа под широкоформатный монитор?",
        a: "",
        b: "",
        c: "",
        d: "",
        correct: "/hudscalefix"
    },
    {
        difficult: "Сложность: сложная",
        question: "Команда управления отображением музыкальных ссылок в чате?",
        a: "",
        b: "",
        c: "",
        d: "",
        correct: "/audiomsg"
    },
    {
        difficult: "Сложность: сложная",
        question: "Какая команда отображает информацию о транспорте: состояние, координаты и др?",
        a: "",
        b: "",
        c: "",
        d: "",
        correct: "/dl"
    }
]